====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À l ' emphase néoclassique , colonnes , frontons et emmarchements , je préfère opposer , à rez-de-chaussée , en prolongement naturel des rues , un espace intérieur fort , quasi monumental , pour consacrer la salle des pas perdus et les salles qui abritent le débat judiciaire .
Tokens having emotion: [ préfère ]
Lemmas having emotion: [ préférer ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ préfère ]
Lemmas having emotion: [ préférer ]
Category of the emotion lemmas: [ amour ]
Total emotion lemma counts: 1

